渣緊車果陣，覺唔覺自己變左另一種動物？

打燈，望鏡，喇叭
就好似動物之間溝通既language

每次我一揸車
我就唔再係人類
我係車
人車合一
I speak car language

負評既人未揸過車？

做乜撚

覺呀
可能因為咁 啲人成日叫我地做的士狗

揸緊波果陣，覺唔覺自己變左另一種動物

打茄輪，摷閪，揸波
就好似動物之間溝通既language

每次我一揸波
我就唔再係人類
我係狗公
人獸合一
I speak wow wow language

屌 仲諗住答你係老虎
因為馬路如虎口
點知唔係1q題

識啲嘢

你變咩動物都好呀,記住人要惡過車

連登仔最撚惡

好撚中二，好撚尷尬呀

On9

好笑

下年升中三啦

成熟啲啦